有無Ching教路可以點做到個好既programmer

非八大Grad左大半年 依家起碼叫寫到d識郁既野
但好多時都覺得寫到一舊舊又好難main
想問下可以點改善

買個1000up個全機械鍵盤

學design pattern

抄下前人既經驗
上網睇多d人既code

如果係想睇d 成套system既code可以去邊度搵
就咁去git睇定點？

睇書學clean coding + design pattern
睇好多人地打既code, tutorial又好 github project又好

想睇成套system既曲可以上網search d open source project既GitHub黎睇
不過建議做好基本功先，一步一步黎

認真一問 基本功其實包括d咩

同你學作文一樣
多睇
多寫
騰文 （refactor)
睇名著 (open source)